# CRUD-Android-Dengan-Retrofit
Dokumentasi sederhana crud android dengan retrofit dilengkapi dengan database dan server api, semoga bermanfaat.

# VIDEO TUTORIAL

Kamu dapat lihat proses pembutan aplikasi dari crud android dengan retrofit 

di channel [hakiki95tutorial](https://www.youtube.com/playlist?list=PL5wlq6ky5--zmaGAL9OLdJ3QV5niOt_Fe)


![insert pic](https://github.com/hakiki95/CRUD-Android-Dengan-Retrofit/blob/master/screenshot/insert.png)
![list item](https://github.com/hakiki95/CRUD-Android-Dengan-Retrofit/blob/master/screenshot/itemlist.png)
![edit delete](https://github.com/hakiki95/CRUD-Android-Dengan-Retrofit/blob/master/screenshot/editdelete.png)





